街S泊位求心得#adore#

停車場L泊位好熟 但泊街又多車後面又有人推緊真係唔知點好

學車s泊位冇車同睇雪糕桶好易 但出到街完全唔係個回事 宜家都唔係幾泊得好 成日泊到好出唔貼線

有冇大師可以畀個心得黎

上youtube睇s位教學
文字形容唔到 其實靠感覺居多

通常我都係對正個位之前落車一掌推架車入去

收皮啦

多謝巴打 好實用
即係留足夠距離平排 扭右到45度 ->呢個位要扭盡右軚定扭一圈右就夠？
直入 -> 回返正堂軚直入
右前方盲區(A柱)同你車位前車尾左尾燈交叉時，將堂軚扭到最左 -> 扭到最之後入車位

我有冇理解錯？

斜住尾入應該最易

無撚錯

工多

佢都講佢L位好熟，其實個道理都係一樣，幻想自己點樣出車就倒返轉黎入，夜晚去工業區練多d啦

再簡單d就係同前車位平排先，隔半米至一米，之後r波，當你見到佢後座車門就扭盡左，慢慢向後，右鏡果到後車左前燈就扭右入，同前車直線後就前後再慢慢adjust

唔好理後面堆車
陏埋上半身去睇左右鏡
可以幫你睇到更多角度
我左鏡會大約睇到左後碌個位
泊左邊 見仲有一隻半腳掌就回呔喇
另外 偷位打斜再入係會易d

不過熟能生巧係邊要

之前唔記得蘋果定邊份報有教點泊s位
主要睇a柱 後車鬼面罩同後輪
初初又係唔識泊s位
我依家多數都泊到

多謝咁多位巴打 好有用
想問多句
例如去到旺角想泊街 條街泊滿晒得返一個位 我又要向前同前車平排 我點樣signal我後面架車 同佢講"我準備泊呢個位 你唔好駛上黎塞住我"

早幾個車位好打定左燈收慢車速

早少少打死火燈同慢車

如果係search緊位既話就一直打死火燈話比人知收油

根據上面條片
同前車車平排 相隔50-100cm 扭盡左
當右鏡見到後車成個車頭 直軚
當右後輪掂拍車線 扭盡右

45度入 斜入唔到就貼埋些小前車再入 都係操得多熟架車